<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<component type="desktop">
  <id>org.kde.rust_qt_binding_generator</id>
  <metadata_license>CC0-1.0</metadata_license>
  <project_license>GPL-2.0+</project_license>
  <name>Rust Qt Binding Generator</name>
  <name xml:lang="ca">Generador de vincles per al Rust a les Qt</name>
  <name xml:lang="ca-valencia">Generador de vincles per a Rust a les Qt</name>
  <name xml:lang="de">Rust Qt Binding Generator</name>
  <name xml:lang="en-GB">Rust Qt Binding Generator</name>
  <name xml:lang="es">Generador de vínculos de Rust para Qt</name>
  <name xml:lang="et">Rusti Qt seoste genereerija</name>
  <name xml:lang="fi">Rustin Qt-sidosgeneraattori</name>
  <name xml:lang="fr"> Générateur de liens « Rust » et Qt</name>
  <name xml:lang="gl">Xerador de adaptadores para Qt de Rust</name>
  <name xml:lang="id">Rust Qt Binding Generator</name>
  <name xml:lang="it">Generatore di binding Rust per Qt</name>
  <name xml:lang="ko">Rust Qt 바인딩 생성기</name>
  <name xml:lang="nl">Rust Qt Binding Generator</name>
  <name xml:lang="nn">Generator for Rust–Qt-bindingar</name>
  <name xml:lang="pl">Generator powiązań Qt Rust</name>
  <name xml:lang="pt">Gerador de Interfaces Qt para Rust</name>
  <name xml:lang="pt-BR">Gerador de interfaces Qt para Rust</name>
  <name xml:lang="sk">Generátor väzieb Rust Qt</name>
  <name xml:lang="sl">Rust Qt Binding Generator</name>
  <name xml:lang="sv">Rust Qt-bindningsgenerator</name>
  <name xml:lang="tr">Rust Qt Bağıntı Oluşturucu</name>
  <name xml:lang="uk">Засіб створення прив'язок Qt до Rust</name>
  <name xml:lang="x-test">xxRust Qt Binding Generatorxx</name>
  <name xml:lang="zh-TW">Rust Qt Binding 產生器</name>
  <summary>Generate bindings to use Rust code in Qt and QML</summary>
  <summary xml:lang="ca">Genera vincles per a usar el codi en Rust a les Qt i el QML</summary>
  <summary xml:lang="ca-valencia">Genera vincles per a utilitzar el codi en Rust a les Qt i QML</summary>
  <summary xml:lang="de">Generiert Bindungen für Rust-Quelltext in Qt und QML</summary>
  <summary xml:lang="en-GB">Generate bindings to use Rust code in Qt and QML</summary>
  <summary xml:lang="es">Generar vínculos para usar código Rust en Qt y QML</summary>
  <summary xml:lang="et">Seoste genereerimine Rusti koodi kasutamiseks Qt-s ja QML-is</summary>
  <summary xml:lang="fi">Luo sidokset Rust-koodisi käyttämiseksi Qt:ssa ja QML:ssä</summary>
  <summary xml:lang="fr">Générateur de liens pour utiliser du code « Rust » dans Qt ou du « QML ».</summary>
  <summary xml:lang="gl">Xerar adaptadores para usar código Rust en Qt e QML</summary>
  <summary xml:lang="id">Menghasilkan jilid menggunakan kode Rust di Qt dan QML</summary>
  <summary xml:lang="it">Genera i binding per usare codice Rust in Qt e QML</summary>
  <summary xml:lang="ko">Rust 코드를 Qt 및 QML에서 사용하는 바인딩 생성</summary>
  <summary xml:lang="nl">Genereert bindings om Rust-code in Qt en QML te gebruiken</summary>
  <summary xml:lang="nn">Generer bindingar for å bruka Rust-kode i Qt og QML</summary>
  <summary xml:lang="pl">Utwórz powiązania do używania kodu Rust w Qt oraz QML</summary>
  <summary xml:lang="pt">Gera interfaces para usar o código em Rust com o Qt e o QML</summary>
  <summary xml:lang="pt-BR">Gera interfaces para usar o código em Rust com Qt e QML</summary>
  <summary xml:lang="sk">Generovanie väzieb na použitie kódu Rust v Qt a QML</summary>
  <summary xml:lang="sl">Ustvari povezave za uporabo kode Rust v Qt in QML</summary>
  <summary xml:lang="sv">Generera bindningar för att använd Rust-kod i Qt och QML</summary>
  <summary xml:lang="tr">Qt ve QML'de Rust kodu kullanmak için bağıntılar oluşturun</summary>
  <summary xml:lang="uk">Створення прив'язок для використання коду Rust у Qt і QML</summary>
  <summary xml:lang="x-test">xxGenerate bindings to use Rust code in Qt and QMLxx</summary>
  <description>
    <p>Rust Qt Binding Generator is command-line program for using Rust code in Qt programs. It generates QObject types that give access to Rust code. The implementation of the QObject is written in a Rust trait.</p>
    <p xml:lang="ca">El Generador de vincles per al Rust a les Qt és un programa de línia d'ordres per a utilitzar el codi en Rust als programes Qt. Genera tipus «QObject» que donen accés al codi en Rust. La implementació del «QObject» està escrita en un tret de Rust.</p>
    <p xml:lang="ca-valencia">El Generador de vincles per a Rust a les Qt és un programa de línia d'ordres per a utilitzar el codi en Rust en els programes Qt. Genera tipus «QObject» que donen accés al codi en Rust. La implementació de «QObject» està escrita en un tret de Rust.</p>
    <p xml:lang="de">Rust Qt Binding Generator ist ein Befehlszeilenprogramm, um Rust-Quelltext in Qt-Programmen zu verwenden. Es werden QObject-Typen generiert, mit denen Zugriff auf Rust Quelltext möglich ist. Die Implementation von QObject ist in einem Rust-Trait geschrieben.</p>
    <p xml:lang="en-GB">Rust Qt Binding Generator is command-line program for using Rust code in Qt programs. It generates QObject types that give access to Rust code. The implementation of the QObject is written in a Rust trait.</p>
    <p xml:lang="es">El generador de vínculos Rust para Qt es un programa de la línea de órdenes para usar código Rust en programas Qt. Genera tipos QObject que permiten el acceso a código en Rust. La implementación de QObject está escrita en un rasgo de Rust.</p>
    <p xml:lang="et">Rusti Qt seoste genereerija on käsureaprogramm Rusti koodi kasutamiseks Qt programmides. See genereerib QObjecti tüübid, mis tagavad juurdepääsu Rusti koodile. QObjecti teostus on kirjutatud Rusti meetodeid kasutades.</p>
    <p xml:lang="fi">Rustin Qt-sidosgeneraattori on komentoriviohjelma Rust-koodin käyttämiseksi Qt-ohjelmissa. Se luo QObject-tyypit, joilla on pääsy Rust-koodiin. QObjectin toteutus on kirjoitettu Rustin traitinä.</p>
    <p xml:lang="fr">Le générateur de liens « Qt Binding » est un programme en ligne de commandes pour utiliser du code « Rust » dans des programmes « Qt ». Il produit des types « QObject » donnant accès au code « Rust », dont le codage est réalisé en « Rust ».</p>
    <p xml:lang="gl">O xerador de adaptadores para Qt de Rust é un programa da liña de ordes para usar código Rust en programas de Qt. Xera tipos QObject que dan acceso a código Rust. O QObject está feito nun trazo de Rust.</p>
    <p xml:lang="id">Rust Qt Binding Generator adalah program command-line untuk penggunaan kode Rust di program Qt. Ini menghasilkan tipe QObject yang memberikan akses untuk kode Rust. Implementasi QObject telah ditulis dalam sifat Rust.</p>
    <p xml:lang="it">Il generatore di binding Rust per Qt è un programma a riga di comando per usare codice Rust nei programmi Qt. Genera tipi QObject che danno accesso al codice Rust. L'implementazione di QObject è realizzata con un trait Rust.</p>
    <p xml:lang="ko">Rust Qt 바인딩 생성기는 Qt 프로그램에서 Rust 코드를 사용하는 명령행 프로그램입니다. Rust 코드에 접근할 수 있는 QObject 객체를 생성합니다. QObject 구현은 Rust trait 기반입니다.</p>
    <p xml:lang="nl">Rust Qt Binding Generator is opdrachtregelprogramma voor gebruik van Rust-code in Qt programma's. Het genereert QObject typen die toegang geven tot Rust-code. De implementatie van het QObject is geschreven in een Rust-trait.</p>
    <p xml:lang="nn">Dette er eit kommandolinje­program for å bruka Rust-kode i Qt-program. Det generer QOBject-typar som gjev tilgang til Rust-kode. Implementasjonen av QObject er skrive i ein Rust-trait.</p>
    <p xml:lang="pl">Generator powiązań Qt Rust jest programem wiersza poleceń do używania kodu Rust w programach Qt. Tworzy rodzaje QObject, które dają dostęp do kodu Rust. Implementacja QObject została napisana w Rust.</p>
    <p xml:lang="pt">O Gerador de Interfaces Qt para Rust é um programa da linha de comandos para usar código em Rust nos programas em Qt. Ele gera tipos QObject que dão acesso ao código em Rust. A implementação do QObject é feita num 'trait' de Rust.</p>
    <p xml:lang="pt-BR">O Gerador de interfaces Qt para Rust é um programa de linha de comando para usar código Rust com programas em Qt. Ele gera tipos QObject que fornecem acesso ao código em Rust. A implementação do QObject é feita em um 'trait' de Rust.</p>
    <p xml:lang="sk">Generátor väzieb Rust Qt je konzolový program na použitie kódu Rust v Qt programoch. IGeneruje typy QObject ktoré dávajú prístup ku kódu Rust. Implementácia objektu QObject je napísaná v Rust vlastnosti.</p>
    <p xml:lang="sl">Rust Qt Binding Generator je program iz ukazne vrstice za uporabo kode Rust v Qtprogramih. Ustvari predmete vrste QObject, ki omogočajo dostop do kode Rust. Izvedba predmeta QObject je zapisana v lastnosti Rust.</p>
    <p xml:lang="sv">Rust Qt-bindningsgenerator är ett kommandoradsprogram för att använda Rust-kod i Qt-program. Den skapar QObject-typer som ger åtkomst till Rust-kod. Implementeringen av QObject är skriven som en Rust trait.</p>
    <p xml:lang="tr">Rust Qt Bağıntı Oluşturucu, Qt programlarında Rust kodu kullanmak için bir komut satırı programıdır. Rust koduna erişim sağlayan QObject türleri oluşturur. QObject'in uygulanması bir Rust niteliğinde yazılmıştır.</p>
    <p xml:lang="uk">Засіб створення прив'язок Rust для Qt є програмою, яка працює за допомогою командного рядка і яку призначено для використання коду мовою Rust у програмах на основі Qt. Вона створює типи QObject, які надають доступ до коду мовою Rust. Реалізацію QObject написано у формі ознаки (trait) Rust.</p>
    <p xml:lang="x-test">xxRust Qt Binding Generator is command-line program for using Rust code in Qt programs. It generates QObject types that give access to Rust code. The implementation of the QObject is written in a Rust trait.xx</p>
  </description>
  <url type="homepage">https://community.kde.org/Rust_Qt_Binding_Generator</url>
  <url type="bugtracker">https://bugs.kde.org/enter_bug.cgi?format=guided&amp;product=rust_qt_binding_generator</url>
  <url type="help">https://docs.kde.org/index.php?application=rust_qt_binding_generator</url>
  <update_contact>vandenoever_at_kde.org</update_contact>
  <project_group>KDE</project_group>
</component>
